如果係美國？如果係中國，我死撚左！

對住啲咁鍾意話如果係美國嘅人
用如果係中國應翻佢就得

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

(外國文宣) 大家係咪miss 左一粒核彈？